廚廁對調後煤氣熱水爐問題

新居屋裝修，想廚廁對調，改開放式廚房

廚房會用電磁爐煮食，
廁所沖涼會用煤氣熱水爐

但裝修完後，煤氣熱水爐因唔改得位嘅關係，會掛咗係開放式廚房，咁樣會唔會唔合規格？煤氣公司會唔會以咁為由唔供氣？

我嗰度單相電，用唔到即熱式電熱水爐所以想用返煤氣

驚乜
你廚廁對調改開放式廚房本身已經衰晒消防例

驚佢年檢後唔俾我用煤氣，我就GG

咁咪沖凍水涼囉

廚廁唔可以對調。
煤氣公司可以上門睇位，唔合格就拜拜

調黎托咩

開門見廁

戇撚鳩

open kitchen 有無花灑頭防火牆？

冇

屎喉點走

巴打心水清

改間隔 即使唔係結構牆都 要入則
仲要過消防
同埋開放式廚房係要有花灑頭連消防虹
居屋唔會批 偷改犯法就等比人報串
供緊銀行知既分分鍾call loan。

成棟樓都係又唔係得你一間